物管入

po fo fmo
有無人知當中有咩分別？
唔係讀個科做唔做到個科野？
人工大概有幾多？